[極重要] 去加泰集會手足請準備超大型文宣

唔再討論去唔去加泰集會
正反都有道理

為免集會俾中共騎劫

必須準備超大型文宣

一定要有英文
同有西班牙文

內容係
Stop Police Brutality

最好人人都有紙卡

咁樣去既巴打唔驚集會失焦

唔去既巴打又唔駛怕世界對我地立場有誤

我係咪好聰明呢

係就幫推啦
唔該巴絲

constructive suggestion

順便舉吓西班牙旗

推

終於見到個正常既post

巴打你摟屌?

好好多
但始終要提防唔好變咗加獨主題

［反加泰行動］星期四搵其他地方搞全球反警暴集會！
並強調參加撐加泰集會嘅都係五毛扮反送中人士

攪手同去既巴打立場係好清晰
唔好俾別有用心既人利用就爬啦

正視聽

要去既巴打
記得準備好啦

有南亞巴認證

有冇人會話你五毛分化撚？

我何德何能

收返支加泰旗
衣著黃紅色為主

STOP POLICE Brutality

唔想俾人口實，就自己打好個底先
重慶大廈一樣。

值得推

我地係由爭拗中進步

條路仲好撚長架

中共未收皮
手足仲要繼續努力

你除褲啦

如其互屌不如做d更有意義嘅嘢 集中推呢個！

要攪反警暴集會既巴打
記得要做好D

仲要收集加泰警暴相
spin返落香港警暴

Push

西班牙文加泰其實係講加泰隆尼亞語

目標要清晰呀
手足加油

唔熟喎
客家話寫出黎都係中文黎啫

我估

[行動post] 美國時間11月11號美國退伍軍人節! 和你慶祝， 增加美國對香港人好感

做Banner 要時間架
快手啦

有排佢玩呀

點解淨係聲援加泰， 唔聲俄羅斯， 智利同印尼?
佢哋嫌送過加泰隆尼亞

一定要盡量俾外國記者影多啲真正訴求 , 將不利化有利 , 麻煩晒

因為今次主題係加泰
巴打想攪其他國家反警暴既
可以再攪架

最緊要係張張相都要見到主題呀
巴打唔好懶

推多10下去訓

睇清楚先

順便[行動post] 美國時間11月11號美國退伍軍人節! 和你慶祝， 增加美國對香港人好感

講左
巴打想攪其他地區聲援活動既
下次再攪啦

邊個夠我慘.jpg

推9

推8

推7

推6

推5

推4

推3

推2

推1

認同 去唔去係大家自由 但請做足準備唔好比人騎劫

無錯
be prepared. By Scar

推0

早抖

有冇貨 諗住print a3

幫推一下
香港人加油

加泰文呀

真正的五毛是官媒
已FC，大家自行判斷！
而家中美貿易戰 3:4
中國用香港deal
凌晨4:30仲放馬X露張相

「幾個月來在香港發生動亂，暴力正在”世界其他地方”複制香港模式，並指責外國勢力助長了政治危機」

「ACChina新华社@XHNEWS新中国华裔美国人聚集在曼哈顿反对美国众议院所谓的《 2019年香港人权与民主法》」

港人发起声援加泰罗尼亚示威集会 获警方不反对通知书

點解咁多負皮？幾時西班牙變左敵人？

巴打有無去驗下IQ

咁你覺得係點? 西班牙同歐盟對香港的關係會係點? 同埋呢件事點解選擇支持加泰而唔係西班牙仲有歐盟? 據我所知後兩者都係民主政體而且對香港幫助好大.

主題係反警暴，係普世價值黎
你夾埋拎支西班牙旗出黎
which is 施暴方
唔係搵交嗌係乜

同意
請防騎劫隊

去一定係鬼

咪係，支持佢改善警隊

大會堅持用

我覺得佢地以為係區旗之類?

下次發夢
記得拎張支持香港警察既旗出黎啦

不分化不割蓆

佢地可能係考慮唔夠周詳
我地咪諗方法點改善囉

狗隊都識幫狗仔啦
"不完美, 可接受, 需改善"

加泰自治區旗係無星，加獨旗有星，
你用無星，唔知加獨人有無不滿
你用有星，就代表支持加獨
唔用旗就無人入到位

淨係著住件巴塞波衫
講句visca barca visca catalunya搞掂喇

又好似好有道理

唔使問 大台準備好左有星加獨旗海~今晚圍住中環跑

其實上次尖沙咀都有人派卡紙
真心覺得攪手係GOOGLE 都慳返就印出黎派

不過, 咪唯有文宣補飛囉
屌佢地有乜撚用

E個方案係最好

加泰中央銀行係由中共資助。
一路反中共，又一路支持接受中共資助嘅加泰。

咁同舉五星匪旗嘅小粉紅有咩分別？

幾好
入鏡都唔好俾人利用